---
title: Menyamakan persepsi soal penilaian terhadap karya jurnalistik terbaik isu Syariat Islam
date: 2012-11-28
categories:
- laporan
- AJI Banda Aceh
---

![200px-November_28_2012_Aktivitas_AJI_Banda_Aceh,_Empat_anggota_Dewan_Juri_Penghargaan_Karya_Jurnalistik_Pemberitaan_Syariat_Islam_di_Blac_Jack_Coffee.JPG](/uploads/200px-November_28_2012_Aktivitas_AJI_Banda_Aceh,_Empat_anggota_Dewan_Juri_Penghargaan_Karya_Jurnalistik_Pemberitaan_Syariat_Islam_di_Blac_Jack_Coffee.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Menyamakan persepsi soal penilaian terhadap karya jurnalistik terbaik isu Syariat Islam

**Lokasi** : Banda Aceh

**Alamat** : Black Jack Coffee, Jalan Tengku Abdullah Ujong Rimba, Taman Sari Banda Aceh 

**Jam** : 17.00 s.d 18.30  WIB

**Hadir** : 
* Mukhtaruddin Yakob, Program Manager 
* Abdul Munar, Manager Keuangan Program
* Fachruradzie M. Gade, Bendahara AJI Banda Aceh
* Muhammad Hamzah, anggota Dewan Juri dari AJI Banda Aceh
* Nursafri, anggota Dewan Juri dari AJI Banda Aceh
* Riza Indria, anggota Dewan Juri dari akademisi
* Iranda Novandi, anggota Dewan Juri dari PWI Aceh
* Azhari, komunitas Tikar Pandan, Banda Aceh

**Ringkasan** : 
* Menentukan kriteria pemenang
* Menetukan Kriteria penilaian
* Menentukan jadwal penjurian karya yang masuk
* Menyusun langkah-langkah dalam penjurian
